睇完平成三部曲，發現佳亞真係最有劇味。

平成三部曲各有特色。

迪加集集都有內心戲，當中包括友情、親情等等，再配合幾首純音樂做背景，真係好煽情。最重要係男女主角靚仔靚女，又有明確的感情線，成套偶像劇咁。

帝拿就講人類點向未來探索，仲有日漸成熟的飛鳥。可惜的係劇情同造型太似迪加，走唔出前輩的陰形。

佳亞就對各感情的描淡較淡，集中講述地球係點作為一個生命體，無論超人定怪獸都係源自地球。最關鍵係用左雙主角的設定。我夢就代表光明的一方，善良而單純。滕宮則對人類懷疑。兩位拍檔的關係就好似超人同蝙蝠俠咁。兩位超人由對立到合作，為作品加入不少劇味，真係唔似之前各套作品咁似單元劇，而係吸引到人追。

Ke Me Ke Me 媽 嗲

高斯 算唔算第4部曲？

係

佳亞！！！！！！

陳冠希唱主題曲

可惜阿古路v2柒曬
變佳亞陪襯

照數就可以咁講，但從來只有人講三部曲。其實把迪加同帝拿整合，我都明，始終同一世界觀。但佳亞就真係另一套作品。

迪迦永遠第一

我都是全部重溫完不久。
XIG本身就是大卡士，9人互動很有趣。尤其尾田隊長同敦子姐關係巧妙，以及米田隊長及多田慧。
劇情推進，安排上很巧妙，幾隻怪獸重複出現的時間現在看並不隨機而是劇情需要，還配合客串角色與主要人物互動，例如風水師，樋口主任。
比較突然的是破滅魔人，名字都包含宗教意味，而且boss是天使，當時而言很震撼。
電影版及OV倒比TV差，超時空大戰跟TV全無關係，後來的超八較好。OV竟然大刪人物(似無錢)，劇情尚可，戰鬥部分還是有保持水準。

有平成4傑一說。

佢叫我夢變身呢句廢案完全唔似佢性格，一係就前後變化太大

大地破壞者

梅比斯？
淨睇第一集抄足戰隊咁已經知咩事

帝拿個名好似好好味

好難聽

阿龍根本典型紅戰士，其餘4個點加入好明顯吧。
未來本身外人但同一開始龍fd, 有第六人影子
超人梅比斯可當七號咁是幻之第七人(似致敬多)
隊長最後變埋佐菲，已經唔洗多解釋吧

每次變身都要拆爛人地塊地

拆完話我係黎守護大地

最正係亞古魯一出場--牙啊呀亞丫

佢身材好獨特
係做假帝拿果個黎

根源的破滅招來體係乜野黎?

奧你老母特曼咩

識用蟲洞從未知宇宙來的自稱愛地球的「朋友」

笑下算
超人在蝗界算hit

有集講二戰
悲哀沼澤
呢集個內容完全唔係比小朋友睇
佳亞好多環保意識

梅比斯第一集最記得阿龍屌鳩梅比斯
整爛哂d地方

呢集以為單元點知連帶前集個柊長官講地底貫通彈禍害，隻野原本無事，係比導彈影響先發顛，雙重悲劇

細個睇迪加覺得佢既劇情好恐怖

都算多恐怖內容

好鐘意阿古魯 佢既藍光型死

手刃好正
佢啲光線技同格鬥技全部都好型棍
佳亞sv ver.就肥到

多謝支持

當年PS2既超人FE3
阿古魯把劍好型好勁！

點解會拉埋佢3個既原因係
第一 佳亞劇場版出哂佢地3個
第二 3套作品上既時間係接住咁落
而高斯就已經去到2001年先出現
單係呢點已經有好大區分

呢個係你個人講法咋嘛
從來只有平成三傑而冇四傑呢樣野

可能用咗黑歷史力斯為界吧，
算有點意義

好似話本身個劇本後半部係冇Agul戲份
純粹係出咗街之後人氣太高
先加返V2入去

角色回歸，仲復活埋變V2，果幾集話改劇本真係無人信

之前十五週年座談會已經否認左了

咁都加到藤宮返入去？？

唔覺意見到

佳亞最終形態感覺上好肥，好唔喜歡

我講真人

我知
真人又點可以同時扮演兩個呢？

梅比斯世界第一

佳亞劇情好似講人類點樣破壞環境

因為是揸地面戰車個大隻隊長扮(吉田悟)
所以大隻

佢係多數扮怪獸宇宙人果D替身，
只是亞古路叫咗佢扮，可能因為身材

但做得幾好睇
感覺上做到種高傲

老實說對大隻超人都不太喜歡
之前帝拿 紅色形態都好大舊，感覺上好強，不過好笨重。唔及迪加，又型又勁。

通常呢D先猛料，比個超人仲突出
扮電光超人果個夠平成系列好多扮怪獸宇宙人，武指都有份做添。佢扮電光超人果時好似先二十頭

講起好似都係

傳聞亞古魯整出黎同佳亞對立,點知人氣仲高過佳亞所以中期要特登整柒佢
btw,好想佢出返黑歷史天空超人,明明鋪好哂線果個女博士應該後期可以變到點知冇錢整變廢案,大地海洋天空三缺一

係咪覺得超人本身識飛多餘？
唔好忘記有東映前例 sky rider

以前細個成日睇電光超人

終於有人吹奏佳亞

而家周不時睇
好睇的特撮武打一定是電光超人第一

其實動漫台我在尼奧個po提過，無開po啫，反正都無人理

全盛時期嘅超人里奧可以打贏幾多個超人？

呢個冇聽過
邊個女博士變同邊到睇到啲線索位

又有超人po
我細細個睇 劇黎計最鐘意帝拿佳亞 造型計就高斯
迪加覺得個頭好似粒洋蔥

前奏不錯，後面就...

圍～屌～～～

個人黎講最好聽既廣東話版主題曲就係orb同max呢兩首

點解要用奧特曼

最早七星俠已經有講核污染

帝拿個尾最神 整體就tiga 佳亞平穩 高斯創新d
牙膏超人先正

牙刷只是迪加同期副產品

初代

牙刷超人謝亞斯

《重現力量與光芒》真係得啖笑。雖然個背景講佢地再次得到力量係幾吸引，但之後太草率。怪獸得一隻，設計唔似大佬，仲要好快收工。最後得佳亞打，阿古魯行行企企。

我睇左10集高斯就放棄左。
劇情拖泥帶水，唔似迪加咁吸引的單元劇。

力斯係好可惜。頭半套真係神作，之後的二十幾集得番一半，仲跳脫過DC電影。

其他超人同平成三兄弟真係冇得fight 實力方面唔同劇唔可以比較 但平成三兄弟又靚靚仔仔 又有劇情
利申 fans

女博士係滕宮個朋友？佢好似得幾集戲份。

阿古魯下佛山無影腳型到佢

迪加同佳亞個頭明明一樣。

エ作上果種好朋友

邊到有講佢得到天空之力？印象中佢只係配角

好記得以前買齊曬平成三部曲所有VCD
細個就係咁不停睇 仲要全部都係愛子動畫
但係搬過一次屋就整唔見曬

講到咁勁都唔洗9架戰機圍仲要一開始運輸機落場幫拖，死人圓谷真係可以搏大霧無人記得戰機隊其實成9架咁多(初段我夢大學接我夢是米田隊長，應該只是路過)，果班大卡士全部神隱，明顯真係無錢

傳聞廢案

三部曲冇錯收視好但係因為咁拍到圓谷冇錢

本身就係超人40週年 而出

佳亞收視好似冇前兩個超人咁高，加上卡士特效同歷代超人比係用得最多最勁，真係燒錢式咁拍

what you want

最洗錢真係果9個戰機隊員

唔止，仲有超人落地時候個地震Effect，同埋佳亞好似冇3分鐘時限
一開始拍超人嗰陣已經想有呢啲設定，不過嗰陣冇咁多錢

我係指佢地分幾十個team, 又有陸上基地，有D人仲要係老特撮演員，劇本又成日唔見咗D人，成日諗重要關頭都唔射曬D人出去搞乜？

力斯劇情最好

麥斯太大起大跌
集集唔同風格
要D耐性睇

打鬥都幾高質
CG用較多

仲有片尾曲好好聽

奧你老母特曼

細個睇覺得Dum爛晒塊地好撚柒

我喜歡ED2
op 英雄 無得輸

姬矢

麥斯係咪一套衫打到尾
呢個超人唔算醜樣，但係個人間體真係歷代最老尷
松田你個死白痴！

力斯都只會承認姬矢准

作為主角佢個樣好頹

力斯第二個適能者又係病壞咁樣
力斯之後睇得好少，d演員都係咁上下
劇場版好睇d

其實梅比斯唔太差
賣情懷賣得幾好
之後得返zero係似返個超人
其他個d根本係幪面超人

有冇人覺得力斯呢個型態最好睇

親生仔zero

親生仔seven既親生仔
但真係有個種主角氣場

姬矢准真男人

最正當然呢個。
講力量就紅色勁

geed

細個睇帝拿訓唔著百幕達三角果集

佢老豆型好撚多

騎馬仔

之前r b 未出仲傳聞新超人係太郎個仔

親生孫
d型態多到痴左線，屌打哂前輩後輩

最型最強最邪奸角貝利亞
套劇場版真係好好j

咁千樹憐的確係打壞後生黎喎

出黎打鳩佢老豆咁就睇
如果唔係我想睇那位大人個仔出黎繼承炎頭意志

改弱哂啦
係得shining仲未改弱

超人之王=死廢老

平成年代好多三部曲
Gundam G. Gundam W . Gundam X

係後面食花生睇班契弟俾人打到一仆一碌

你竟敢鬧日本首相

陳奕迅 謝霆鋒 陳冠希

如果唔係貝利亞唔夠佢抽

奧你老母冚家鏟特曼咩大陸仔

Dyna>Tiga>>>Gaia，Dyna個結局近乎完美
Gaia對細路黎講太複雜，細個果陣睇都唔知佢講乜

估計而家睇返三套都感受好深

屋企有Tiga同Dyna既VCD，
Gaia電腦都有，間唔中開返黎睇，
大個睇返Tiga除左結局果集之外真係90分，
但結局成班細路真係好尷尬
相反Dyna成套平平穩穩80分，
但結局真係好感人，飛鳥真係似個英雄
Gaia就真係普普通通，去到中路都ok，
但Agul之後變左配角，結尾收尾差真係扣晒分

而家比較興趣睇人，迪加同帝拿之間好多野有關係，只是記得京本政樹都客串一集

ching share gaia link得唔得
得tiga vcd

咁佢真係病壞wo
開篇好似就話佢就死

可惜梅比斯賣情懷係m78
D細路識鬼咩
最後慘變太空垃圾

我明佢真係病壞
不過都係比較似路人
同埋姬矢准太過出色

覺得佳亞有d抄迪加個樣

當年覺得姬矢准成個蝙蝠俠咁，永遠淨係夜晚先蒲頭

但印象中佢好廢
細個睇第一次見超人係咁輸

自己唔夠抽唔緊要
我後面大把人
迪加個d孤兒仔

我覺得咁仲好睇
舊果堆就係打兩打會贏

姬矢一開始只係nexus junior
同埋超人同怪獸會係另一個次元打都幾特別
力斯呢套野深少少除左畫面dark風格都有d dark
同以往既style好唔同

迪加唔夠抽都有細路幫拖
佳亞都可以借地球怪獸嘅力量復活，反而係帝拿最慘，得自己一個

迪加算唔算死剩種

當年圓谷想做成人向，Seven X好似都係同期作品，不過最衰力斯擺兒童時段播，嚇親細路又吸引唔到大人睇

抵啦拋棄糟糠出賣兄弟

有集有吉田幫算係咁
本傳帝拿先係孤兒仔

唔算，反正佢個靈魂一早走咗，淨係留低個殼喺地球

鍾意首op2多啲
日日都聽

個個超人都吸到光明架啦
天賦技能黎

當年帝拿都幾大膽
D細路當年見到佢比人吸入黑洞係咩反應

好慘
其實力斯真係拍得好好
就係因為非大路向搞到玩具都唔多..
有生之年希望shf出齊nexus

反而想知Nice有冇出過中文字幕
NEOS都好正

seven X 梅比後面架，果排無野做咪拍seven x去深夜試下水溫

圓谷自己都有責任，晨早番播套咁沉重嘅嘅作品
之後seven x醒喇，擺深夜番

之後nexus 重播有擺落深夜播
收視率好過首播個時

有無帝拿同佳亞廣東話？

每次睇歷史
都發覺圓谷拍超人下下都拍到冇錢
佢地有冇賺過嫁

昭和年代個d其實套套都黑暗
不過個陣無咁多娛樂

好想圓谷重拍力斯，可惜日本仔唔興玩Reboot

阿鄉都幾痴線
連條女都死埋
舊時d兒童向都唔歡樂

Max就臨時頂上嘅作品，所以又冇強化from又冇劇場版

好早期個d好收得
但連seven都蝕到入肉
依家俾笨大揸fit改左商業模式就有錢賺

最歡樂咪太郎，隊防衞隊馬戲團咁

俾怪獸分屍都試過

Leo第一集已經要一打二，之後好似冚隊剷

仲玩project n 破十次產都唔掂

Seven先第二套咋喎
咁多年都未死得吊住條命都好野

Max好似有另一個超人出過場，嗰個存在感低到我連名都唔記得

呢個因爲現實冇錢

而家R&b 搞到orb geed 帶返起個勢好似頹左

RB好柒，個Look仲差過X個headphone造型

圓谷一玩黑暗少少就出事
第一次Leo,第二次Nexus

我save晒係個hard drive度但要睇一定要睇VCD愛子動畫版
TVB配音廢撚到嘔

等真主角zero又出黎救世啦

zenon, 出來送外掛

愛子動畫世界第一

網上其實大把，但而家d配音轉晒DVD版，冇晒味道
以前愛子動畫d配音真係好正

玩足十年
佢真係奇蹟，冇自己tv 瘋狂客串
冇固定人間體又方便回歸

orb設計好睇 人間體又型
geed就全靠zero帶起
但睇RB果兩兄弟就尷尬到不得了
我都而家都未有動力睇埋最後果幾集

圓谷爺爺不嬲出名係大洗
唔係佢老婆幫佢睇實條數未拍超人之前就破左產

Geed 我覺得好型，尤其對眼

起碼可以玩多二萬年

奧乜撚嘢特曼呀

因為貝利亞型

其實RB唔差
可以睇到兩兄弟點樣由on99成長到冇咁on9

BTW，比樓上果位巴打，我之前subscribe佢
有晒TIGA，DYNA，GAIA，仲要係愛子動畫配音

我鍾意賽文

乜第一部唔係帝拿咩？而家先知
Btw我啲變身器去晒邊

迪加96，帝拿97

seven, seven , seven, seven...

之前係Youtube睇過一集超人係點拍
原來所有道具，爆炸場境都係好認真 而細個個時可能只係想睇超人出場，但係大個再睇番發現係有深度，
有訊息想比到觀眾，所以一直都唔明有人話超人比細佬睇 起碼制作認真過tvb 十倍先，另外就見住拉打成功轉型，而超人就好似追極都追唔到咁 希望日本轉左年號 超人系列會更受歡迎

我自己都有迪加VCD全套

其實會比佢D特撮場面著迷就是有一種講唔出的認真(比你做你癡硬線)。
有訊息比到觀眾係真，好多時都係D微妙小道理，價值觀，呢D可能睇100套咩一念無名，咩春嬌乜乜的人永遠不會明白是怎樣的道理

Gaia落個下真係計過度過彈啲泥上嚟

呢排超人官方youtube個個禮拜都up一集佳亞 當追劇咁追返 好撚正

特別啱啱出返V2 睇佢係咁掉人落地
睇live d日本仔一齊數掉咗幾多下

尋日入手佳亞v1

超人其實我覺得近幾年套Orb都幾好睇

不過冇辦法要賺錢 sell玩具sell得好勁
出招要整勁耐

其實拍一集超人應該貴拉打好多

係真係接近電影級制作

每集都要整一個怪獸雕像黎炸
場景又要玩到極限縮細，重要唔可以揸流灘
重要場景唔能夠重複

Zero唔只係超人入面救世主，佢亦都係圓谷ge救世主黎

曾經迪加也是

爛咗效果唔得，通頂都要整過再拍！
做死唔少人

rb頂唔順冇追 希望下套正

好中意超人都係人 一樣會受傷 一樣會攰呢個setting
去到後期姬矢已經攰到變唔到紅色形態 但明知自己已經去到極限 都仲繼續打落去 好撚型型

nexus啲設定真係無得輸
係dark zagi弱咗少少 完全俾noa屌打

原案boss黑暗露西法仲未有機會見光

後面個d淨係記得有集失憶笑死我

就是這種不死精神

點比，noa係神

Max果個黑歷史別提了

其實geed個主要形態真係好型，只可惜圓谷要賣玩具先冇發揮。最後期淨係出超人之父同至尊形態。

上黎高登先發現咁多同好，
失敬失敬

閣下個名莫非同百獸戰隊有關

迪加最後做左公廁。銀河超人嗰陣直頭連女人都做到迪加。

sell spark doll啫
純粹商業手法

發覺RB呢套係FANS比較負皮多
反而冇睇開超人既對呢套評價反而正皮多

識貨，我就係擺脫千年邪氣而重生的銀狼戰士。

隻狼手同個變身器仲係床下底

bandai財團入侵
d武器就愈來愈大
愈來愈唔超人

係giri giri媽嗲

哥哥同妹妹
典型時下動漫小說材料.....

果然是

力斯同Max都在X客串，
算是平反
但Max果集故事一般
驚喜的是本人回歸

連登？？
一直以為呢度就是高登
睇黎又要搵門路入

RB成套style太on9 完全接受唔到
依家真係賣玩具賣到走火入魔 完全唔曬超人feel 拎住個野係到禁禁禁

仲拍得到就無得怨太多
無錢就唔洗玩

根本佳亞先係最好睇果套，背景設定新鮮
而且成套劇加埋ova都串連好，劇本上乘
成日講迪加係因為新系統第一套姐，其實劇情普通

兩兄弟有幾粒石可以互換，仲有合體，加埋有好多形態。一睇就知係賣玩具。

其實成套戲最正係愛染成，真係演技一流。

我仲有佢架電單車，同全套百獸王超合金。

銀狼真係最型，有自己的電單車同機械人。

個人喜歡電磁銀

邊有得咁講
你咁講大家係唔應該屌蝗晶wo

商業化其實大家都理解
東映就年年都比人屌架啦
我覺得RB個問題係近年套套都係合體 睇到開始有d攰

但超人以劇本而言以前係好好多，
有人識欣賞？
要屌就屌民智未開
唔好怪而家乜乜物物

阿古魯v2係個海到復活果幕型到仆街

再響埋bgm

想問好耐，究竟迪加播完opening 後會有呢個畫面，其實代表啲咩？好抽像

其實果排興eva, 有異曲同エ唔出奇

其真睇返發覺唔係矢慶
係啲怪太勁，而且佢差唔多冇回血機制
一般超人解除變身變返身就會補返血
Nexus 班友變完身像身會承受返戰傷
仲要戰怪車輪戰咁出，所以睇落Nexus 成日輸

而家財團B壟斷哂3大特攝
有邊個唔係賣玩具
RB套style其實係最貼地既一套
好簡單既就係當我地有朝一日得到超人既力量
一係就會好似大佬咁迷茫
一係就好似細佬咁好撚興奮做啲on9野
但之後慢慢醒覺做番真正既超人
呢點係同帝拿有啲相似

其實亞鄉都是

打貝利亞個套劇場版
好似係背景出現過一秒
唔記得係咪

打某層的敵人而已，不算突出

我覺得圓谷已經盡哂最大努力去幫超人搵其他定位架啦
套RB既愛染基本上講哂我地fans什至圓谷既心聲出黎
財團B一日都仲係大股東超人賣玩具係點都唔會變
情況只會好似拉打咁賣得越黎越過分

依隻係咪max
2，3下收皮

我講10勇士
超銀河做背景就別提也擺

所以而家D新超人唔洗咁快追

對住貝利亞 個個都係兩三下收皮啦
除左zero

無計，要介紹zero

每次諗起套野
就諗起梅比斯變太空垃圾

孤兒仔

超時空決戰有一幕好正
成班小朋友帥住我

垃圾都有垃圾嘅用途
唔係光之國比人秒國了

邊度有講有代表天空嘅超人？

有冇傳聞link嚟睇下

型到起雞皮

你問果位師兄
其實我都無聽過

應該同Super Guts班隊員一齊嗌咗出聲
自己第一次睇果陣都呆咗好耐

收皮啦支那仔

型得果集

係撚咩 v1已經好型

加埋成日靠自己整個領域出黎結果次次都變左喺人主場打

係咪tiga最終聖戰段拍攝花絮 我睇過，見到拍d打鬥場面用曬真爆破大風機閃曬大燈咁真係wow左，好認真

講開最終聖戰又係高質到癲
填坑不特止仲要出多三個新form同三個超古代邪惡巨人，最後所有逝去既超古代巨人比光tiga嗰幕正撚到
話tiga結局麻麻嗰啲要睇睇呢套真結局

睇完就知迪加係大仆街

做二五仔攞撚曬d frd能力仲要封印埋佢地

btw卡蜜拉個皮套演員fit到 成個concept又玩鞭咁根本係sm女王

好撚J黑暗迪加 比起閃光有過之而無不及

公司成枱都係超人figure
迪加真係由細到而家都咁鐘意
好可惜而家俾人用到個個都可以變身變做佢
無晒好似其他超人個種獨特性

最後一集比班細路

最過份係女人

賣玩具手法

不過講起佳亞

43:11 我夢大嗌佳亞個下
第一次睇呢到個時真係打晒冷震
好正

Orb 17:59個到開始又係好正

呢套算啦，得個故事ok.
成個最終戰得四條友打
拍果班人發緊夢

點解要比細路咁係因為得細路仲可以保持到唔會放棄希望既心靈
個幕亦都睇到好多大人都放棄希望
呢點去到帝拿劇場版甚至佳亞都係咁寫
點解個個變到迪加咁係因為結局變左人類既光
所以原則上只要你冇放棄光同希望你都可以變迪加

大諷刺
現實中的大人

我諗細路既原意同光一樣
所有人有希望都可以變成力量

所以說圓谷才是一直走在最前

超人愈黎愈兒童向
個造型 sell玩具咁

屌 同我當年睇感覺一樣
迪加真係仆街黎

因為nexus走黑暗風 收視仆直
仲要提早腰斬
自此就好少走黑暗風
但其實nexus真係好好睇

頭半套係神作，後一半比人cut到好跳脱，仲衰過DC。

係太趕

冇辦法，原本後半有二十幾集，最後得番一半。

所以無辦法
但d人設背景做得好好
基矢準 對人類戰爭既絕望
千樹憐 對18歲後未來既絕望
係無啦啦搵西女人做適能者真係好怪

嗚呀好撚開心原來都仲有人鐘意平成d超人

三傑都有睇曬，高斯就半路冇睇，我完全係迪加迷黎，宜家大個有搵到錢成日都會拎少少追翻d玩具，因為細個果d比老母送走曬 成日比條女同佢笑鳩我，我同佢地講屌呢d每個男仔既童年回憶黎 你地唔識架喇

原設成為適能者既首要條件係心理要受過創傷

咁就少咗第一個女性變身超人擔正的機會

同我一樣
而家有迪加既產品出既話都會買

樓上話佳亞個女博士原本有機會做天空超人。咁講的話，女博士先係第一人。

但副隊長至少有變身

電影黎講個人認為迪加贏晒

真心覺得係最正嘅超人電影

型到爆

都要出左先計架
照咁講迪加條女結局都有變迪加添
佢先係第一呀

超八以外最正呢套

你不如話尤利安。
話副隊長可惜係無咗可以在tv正式擔正集集變身的女變身者
其他一律唔算

我係回計女博士係第一人個位巴打
覆錯左你
自隊一打
Btw丸山係之前有設計過女體版nexus
圓谷肯採用就正

今次圓谷又玩野
電影出女超人
又一集限定

新超人（唔知真定假）

成個太郎咁

不過女博士個設定我真係未聽過，係你地講先知。

最終聖戰重溫完
發現個遺跡佢地無耐之前用黎拍七星俠「我是地球人」，個場有點似

發覺個個講迪加淨係會講劇場版，好少人講佢個外傳，其實外傳都交代咗好多嘢，例如醍醐生咗個仔，但係光之繼承者嘅基因唔會遺傳，所以醍醐個仔只能夠變縮細版迪加，呢啲設定都幾正
btw細個覺得醍醐個仔有啲似張敬軒

呢套我覺得好悶
而且冇長野博睇

魔彈戰記主角

呢套超大卡士

明明有睇過但係嗰陣完全認唔出係佢

依套覺得好垃圾

佢只是靠迪加個名有點名氣

與其話遺傳唔到倒不如係話醍醐想做普通人多過做光之巨人個意志遺傳左比佢個仔
呢樣野佢個仔有講番
如果真係遺傳唔到咁醍醐同正木兩個就唔會搞咁多野
佢兩個正正係遺傳左超古代巨人因子既人黎

悶到傻
眼高手低

正木無乜交代背景

正木個角色其實好有發揮空間。劇集中佢只係出左邪惡迪加兩集同大結局。如果可以於劇集中期就出現，再慢慢鋪排佢捉提醐成為超人，而邪惡迪加又可以隔幾集先山一山咁做十幾集，故事就好有追劇感覺。

講起Nexus, 我反而鐘意佢打鬥的動作同節奏, 即使係CGI都睇到好興奮

相反而家D打得好慢搞到好笨動, 不過我睇慣拉打可能習慣左快的打鬥節奏

到而家都唔明點解佢唔爆醍醐係迪加
明明可以拖埋醍醐落水

我又要，唯愛佳亞古魯

有無人玩過只舊pc game關於超人
戰棋類，叫光之傳承（好似係）
當年買埋碟，唔見左
想玩番，知唔知邊到有

Nexus先正

正木想證明自己比醍醐優秀，唔係想整死佢嘅

啱啱發現三部曲得佳亞冇乜外星人侵略地球，好多怪都係地球同破滅招來體，人類同生態嘅對立

因為嗰時開始已經想講人類同怪獸共存，突顯返怪獸都係生物，都有權生存
去到高斯就更加極致

高斯直頭係大愛精神。不過真係太悶，睇左十集就棄。

有冇巴打買左x-plus啲超人figure

但其實都係變身器兒童向姐，你就咁睇由銀河去到依加R/B，大部分超人嘅造型都唔算好兒童向咋喎

高斯防衛隊=愛護怪獸協會
第一次睇真係覺得痴撚線

無啦
另外得hikari傳說
你講呢2套ov就是直落超銀河傳說

係咪冇提過迪迦第一集另外兩個石像係邊個？

應該唔係？

香港版漫畫有解釋
日版無解釋

who

比力量佢變做2個型態的同伴

即係最終聖戰個2個？

麥斯啲女幾正
女主角
有集講積頓個女

係比佢變力量同天空型態
個漫畫係香港播果排出架
無關係的